分區戒嚴

如果星期六、日有乜閃失，個賊婆星期日晚突然宣佈分區戒嚴，咁星期一的三罷咪比佢玩起❓❓

有七區集會

咁咪去啲冇戒嚴嘅地方囉

分區戒嚴...如果日頭都戒咪即係成區罷工？正喎

變相逼人罷工